生智慧齒好L痛 咩情況要剝牙

牙肉腫腫地 想知點先要剝左佢

如果你生個智慧齒影響到你生活就要去揾牙醫剝咗佢，不過都要睇牙醫幫你評估，話曬都有風險！所以去問下牙醫最隱陣！

早剝早享受，遲剝唔會平幾舊

問牙醫會好過你問連登

照左先知生成點
以前耐唔耐就發炎痛

有錢既整左佢一了百了